====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Adieu donc harmonie et autres pièges qui peuplent l ' inconscient de notre vie publique quotidienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

